［戰術］不得不承認警察已經識得斷水流，再次進化

敵人已經識得用直升機觀察地上嘅人，佢哋有無盡嘅資源同埋裝備。

行動時機 : 18區開花絕對不能靠連登宣布行動，請各小隊睇清楚警力分布，建議最好嘅時機下午偏夜，尤其是有普通嘅集會進行緊。黑衣dress code必定要繼續沿用，令佢哋夜晚係直升機都睇唔清人流分布。

行動時間 : 開花小隊自己決定好deadline，5分鐘最多，佢哋已經有人長期分區睇住，一有事絕對會增加外援。點解會有咁多人俾人拉？就係因為少咗呢樣野，雖然你覺得好戇鳩，但係呢樣野可以救翻好多人同埋增加效率。前線必定要遲過聚集時間出現，早過驅散時間離開。

目標 : 該區如果已經封咗鐵板，絕對唔好去搞，只好搞啲木板嘅，因為有木板嘅通常都已經冇咗玻璃，加cocktail 夠佢煩。爆太多水炮車一射就廢晒武功。裝修絕對係唔夠佢哋做唔到生意嘅成本高，爆得多冇用

行動地點 : 大型嘅抗爭絕對冇可能喺港島進行，當有大型嘅和平同遊行嘅集會，水炮車拉到仇恨就可以減輕其他區壓力。當警察睇小港區嘅人，我哋就可以行前少少，比佢哋覺得中聯辦有機會俾人攻陷，拉返仇恨。大型嘅抗爭必定要係港島以外進行。

逃生方法 : 警察十分恐懼後巷，因為俾人埋伏嘅話一定死硬，仲要死得好撚慘嗰隻，而且佢哋嘅人數優勢冇得用。請大家事先視察可以逃生路線。

前面已經走得甩嘅人，如果有人俾人捉到就問下有冇人要打波，人數係警察嘅2倍就好去救，冇嘅話就快啲走。

冇勇氣嘅話唔該你走得快啲，睇咗好多片段都係前面嘅人就得啦所以慢慢行，搞死左行前嘅人。

裝備 : 寧願俾佢打多兩下，建議唔好戴頭盔，甲，寧願帶把鐵筆或者士巴拿開花用。太大個袋會俾人target，之後要清算你都好難走得甩，敏捷性重於防護性，運動腰包放晒所有財物上去，有乜嘢事金蟬脫殼。

我哋可以用嘅手段越來越少，狗則越黎越多，因為佢哋有無盡嘅資源同埋力量。係時候要承認我哋嘅軟弱，咁樣係進步唔到。

有用Post
可惜我P牌推唔起

唔緊要，有用嘅話自然會推得起，有問題嘅話即係證明有改善空間

推

幫手推

推戰術post

幫推

後巷

見過佢哋俾人打到出返去

pish

推，
簡單嚟講，
開花小隊一切事務地下化，
和理非繼續文宣遊行。

裝備嗰part唔太同意
真係落場嘅手足面對嘅係橡膠彈海綿彈
頭盔同甲真係救佢一命...
要盡量敏捷 但唔同意唔上甲

我寫得唔好，果一部份係講緊開花嘅人，實際打狗我始終都係覺得勇武人數如果不足夠，頭盔就冇用。始終要睇情況。尚有改善空間多謝指出

有用 但呢個鐘數出Post

屙緊屎，突然諗緊

實用po

離場時間認真要諗下點做，資源人手唔對等下拖得太耐有時反而有反效果

For the first point, I think can refer to tactics used in real guerrilla warfare like Irish independence war. If you see violent conflicts as inevitable, why not learn it from the real ones? Why constrain yourself to protests + conflict? See yourself not as a large crowd of protesters, but a rebel cell. You can absorb tactics and strategies far better. Victory does not come at sheer size or resources, but accuracy, bravery, and careful planning. Find out your targets, destroy them bit by bit, weaken their will and ability to rule. Hide yourself carefully. Also be creative and gather more intelligence secretly.

利申:冷氣軍師9up

呀sor 我誤會咗
其實成篇咁睇你應該係講緊開花嘅
開花嘅話我都同意帶少啲甲了
巴打有心喇戰術post要推

推多下訓教

沙田嗰一次就係絕對嘅好例子，有人講話5分鐘啦要走啦，絕對係一個極端嘅好例子諗唔到有啲乜嘢開花完美例子，雖然佢哋掩飾身分好差。

腸胃好
推

情報及反情報都要

Be water 仲有好多形態 係我地無再硏究落去

一個小隊化左，有組織既勇武手足應該唔會有太大問題，我覺得係大單野完左果晚既當區開花要有完場時間

讓路 : 消防車同埋救護車唔可以讓路呢啲嘢就唔使講啦，輿論呢啲嘢等文宣搞。

連儂牆詳情可以睇返特殊嘅膠水篇，盡量配合放映會同遊行搞，深藍地區敬請小心

依家已經冇條件打陣地戰
近戰亦越來越危險
所以重甲都冇咩大意義
你問我
反而係要大量遠攻 例如橡筋砲台呢啲

我都係一個機動部隊
加爆晒敏捷 放棄晒守御力

同意，所以點解我都冇晒甲，負重長期段練體能。

Push

死累警離死期不遠喇！

裝備 : 寧願俾佢打多兩下，建議唔好戴頭盔

除咗呢樣 其他同意
無頭盔隨時TG流彈都攞你命

頭盔真係唔可以唔帶，你感受過幾次子彈震頭就會知幾重要

推推

推唔到

推爆

有用Post

等大家再討論下

10分同意有爭議

大力推

push

我都同意重甲意義不大
但頭盔呢啲打唔打咩戰都必須
除非真係開花爆完即閃
至於遠攻...真係老問題

開放討論

Tui

推到聽朝

冇勇氣嘅話唔該你走得快啲，睇咗好多片段都係前面嘅人就得啦所以慢慢行，搞死左行前嘅人。

呢個講左十萬次啦
以為自己安全就叫人唔洗驚慢慢行1212
你老母後面比你塞住晒呀

戰術post要推

Pushhhh

上到熱門了

推!!!

聽朝再推多次

唔讓車係好重要架
今日九龍城迴旋處果邊 唔係有巴士頂一頂 全部手足就比狗咬晒架啦
Set RB 唔拆 咩都唔比過好重要
利申：我睇直播架咋

有用post
推

Rui

簡單黎講要開始地下化

推一推

救護睇清楚可以讓？我同意消防唔讓但救護真係要讓 唔係左唔左膠 但佢去救嘅人真係可能係手足或者街坊

應承我不被捕好唔好
兄弟爬山

終於有戰術post
幫推

推阿

逃走前，最好有b52做掩護，唔一定要大威力，番梘雨都夠

推到天光

正確方向討論

每次行動都要有哨 唔好行大路喇
你地每個都好寶貴 唔可以有事

tui

push 啦

分區抗爭 : 需要猛攻，準備撤退時一人一磚，cocktail, 需要流動性，就打遊擊，呢個情況之下建議最好有頭盔，除非你係進行緊開花。

凌晨先岀post嘅你聽日瞓醒覺再幫你推

其實呢個問題出現咗好耐，
玩遊擊但係又唔係真係做完就走，
好多人見多人就唔走，
上過前都好清楚，
前線唔係咁多勇武肯打，其實好多偽勇。

唔好覺得留係到成日先叫做到野，
根本做咗然後走都叫做咗野。

所以樓主講得啱，
如果無足夠嘅人有覺悟去打，
咁唔該大家同我貫徹快閃嘅真理。
做完即走，唔好見人多就留。

凌晨屙屎，思緒清晰。絕對需要大家嘅圍屌急劇進化。

P 牌推唔郁

推上去

留黎鍊金

推！！！

無返咁上下嘅心智都做唔到呢樣野，現階段我都係接受唔到整嗰下。如果我係狗我會寧願中cocktail

討論下大家

橡筋炮搞太撚耐先真正開到炮 又要setup 又要試射

斷水流

有用！

次次叫有gear走先都冇人理

旺角又有100手足被咬

幫你推下

推爆佢

有用既戰術 可以保前線一命

幫推 自我反省再修正都係ai進步既一環黎

推！

// 冇勇氣嘅話唔該你走得快啲，睇咗好多片段都係前面嘅人就得啦所以慢慢行，搞死左行前嘅人。//
可以唔使加啦
鼓勵咗啲十五十六嘅人直接走唔救人

的確對家都進步左 ..

推 學野

Tui!!!!
早排成日都見到啲膠post 完全冇幫助

手腳

推爆去

推，同意要set個時限俾自己，做完野就好走，做唔完時間到都要走！

要小心有仆街藍出黎拖時間！

不被捕最重要，唔好等到黑警黎先走！

遮可以化解呢個危險
可攻可守
守果陣45度角擔就護到頭

必推

有用post
推推佢

P都照推

要諗下辦法啦 次次拉二百個好快玩完

有理有據
推

一幢樓出口有限, 從地面開始封鎖要嘅時間往往比你落樓短, 唔係當棟樓嘅人比d時間洗樓就一定會fillter到..

橡筋數量夠就唔成問題
個樽頸位係水魔法師有素材 但防線太遠用唔到

後巷同救人嗰度遇到打得都係死硬，同埋附近實有支援，同埋經常無視實彈槍

有用post，推一推

所以我想指出一點，佢哋必定會夠人手先至會入去

應該咁講
想做裝修
唔洗帶頭盔豬嘴
裝修工具+blackblock就夠 裝完就閃
一見狗就走 根本唔洗gear

而想同狗玩對侍既人
咁就緊係要頭盔豬嘴啦

斷流唔係問題
問題係好多人唔識走位
只要入內街或者其他位暫避
驅散完30分鐘內已經可以重新喺同一位置集結
因為防暴係推進式驅散，唔會fix喺一個地方
舉例今日開波，疏士巴利驅散，防暴彌敦道推進，30分鐘左右文化中心鐘樓一帶已經平靜

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

遇著特別打得嘅防暴或者速龍，人手唔多4 5倍都係送死

今日旺角都行左好多內街
但係連內街都係狗 避唔到
搞到拉左不少人

真係最重要係要冇條逃跑路線
同埋和理非同市民都要大叫d狗既狀況 傳開去
可以早少少冇反應

後巷逃生有保留
如果係直路後巷手足入左去
成班狗係出口捕住一樣死
不過整體都值得參考 可以一推

推 希望聽朝仲見到個post

多d人睇到先可以集思廣益

Pushhhh ar

。

一齊檢討
討論完再上路

正確，希望大家常抱有懷疑態度

Agger

不過呢.. 有無用過捕鼠器?? 記得之前有用過魚絲嚟減緩佢地嘅追捕速度都幾work吓

只要係有正常理由會留喺嗰到就得

落單被追 : 每次見到人足比狗追, 都好希望佢會有一堆波子屙到一地都係

推你

p牌推唔郁

有用 但細節要改善
部分資料唔認同 不割蓆
不論前線和理非都要邐多d方法自保,後續及行動
你po得係到即係狗仔都會睇到

難得戰術po 大力推

如果有用嘅就算睇到都要臨場發揮好先防至防到你, 而且一旦方法夠多, 情況變化大, 就有草木皆兵嘅效果

鐵板可以aa膠封一封個鎖

好仆街

...俾你睇到其實就已經係反面教材

舉得唔好會擋視線，後退時影響走佬速度，所以都係頭盔better

Ai 進化

大家危機意識未足夠，今日有手足話朗豪坊有狗結果全部人focus左果到，無諗過惠豐中心會衝速龍突擊結果望住個frd俾人拉，自己咩都做唔到

求推

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

到我地再學返外國

飛行服務隊直升機真係仆街黎，令我對飛行服務隊嘅印象一下跌到零

推啊

大專仔都勉強明得曬

你叫班毅進mon po狗情何以堪

我認英文廢

推呀

Pish

用肝推一推

後巷要小心落單
今日先有個落單俾幾隻速龍打到仆街
記者再俾速龍推出封鎖線入面做乜都無人知
依家淨係知地下好撚多血要週圍求cctv

推返啲有用po好唔好，反而啲法術風水po推到6-7個。。

PusH

游擊長期抗爭

大部分認同，不過開花真係要教育一下每區既人，溝通錯晒就好大鑊

推嚟等大家研究下

仲有，唔好捉鬼

我讚成，個個星期見大家送頭好難過。我們作為後援和撐數和理非，最近往往一開波也要四散走避。更何況比我人數少的衝衝子，警狗有心打散我們，就強打衝衝子。

後巷咁窄先係人數多都冇用
一支實彈槍就可以學斯巴達300勇士塞死十萬大軍咁

後巷唔同意
對於有槍重甲但人數少既物體,後巷反而有利
一邊手足入左去, 出入口各一隻物體拎手槍一指,就成條巷困死

斯巴達300勇士頂死十萬大軍都係借窄位

推唔郁照推

Tgyvvdbn

有見地！好建議！

唔認同裝修應該用cocktail

燒到樓上民居 或者火勢蔓延會有危險
燒死幾個老人家 再多嘅文宣都冇用

開花嗰陣利用屌狗大隊同街坊做掩護
始終班阿叔阿嬸戰力唔可以睇小

有用 推

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

架直升機真係好煩
推

同識落幾個前線諗嘅嘢相類似，係時候要再進步

有用值得參考戰術po, 推得嘅巴絲請大力去推

久違戰術po 唔該樓豬

有用提醒

邊度有小隊join

一個唔小心就變伊拉克，頭部中tg

Posh

戰術post啊
推啊

照推

推推推

前線地下化
10鐘要走

未驅散要走? 而家4點tg

最多5區
18區好難搞

推 值得review

幫樓主推推post先
not so easy
除非推冇用post既人少左
又或者識用不推文去回post

進咩化姐，一開始就屌打我地啦，佢地唔想姐，清醒下啦但佢地由頭到尾都有一個大缺陷，就係行動前點都要用好多時間做planning 同 組織，試下係度尋找缺口

有用post

咁狗車衝前拉人又點搞

P牌推唔郁

用力撞

前線必定要遲過聚集時間出現，早過驅散時間離開。

講咗幾個月了

612 721 811 831 101

推，策略要變

Hello sir

Agger 幫推

推戰術po

分化 Mon po狗食撚屎

進化又點, 又係賤狗一班

will you have the guts to Target 🐕?? bring fears to dog is your prime mission

裝備果點都係既 帶攻裝好過帶防裝

全部人準備小型斜揹袋/運動腰包阿
必要時放棄裝備

認真 一隻速龍都嚇到成班人係咁走啦

一係黑警 一係狗 警乜野察？

戰術

做嘢要有集會做底 唔夠人掩護就唔好做

前線手足加油 推

退路無伏兵，人人衝前，退路無計劃，當然會有單兵追殺場面。 退路經常有伏兵，就無單兵追殺，群組移動一定會相對慢。

關於直升機，尋日喺何文田、紅磡區上空停留，建議需要變身既搵D上空睇唔到啲地方，例如有蓋天橋

p推

祝 武運昌隆

同埋戀戰
要打仗一定要有紀律呀

好耐無見既行動post 推推先
相信係好有經驗既衝衝子寫既
但係有樣野唔同意既係 頭盔果啲真係見人見智
我建議都係應該要有既

Agree.
Why don't we discuss in English in this post? Popo doesn't know English well

戰術post

推上水

手足好有心，推

Well said

有用po

推
想X咗直升機佢
反正睇怕遲d射毒刺落黎

大家屌狗其實忘記左一樣野 佢哋食tg一定係最多 識叫一定叫 食毒煙 生肺癌 一定會諗下先放

有用，推

有道理

內街好危險咁
轉角有狗咬咪gg

721831

戰術po

幫推集思廣益

波子look狗

Agree

721 811 831 101

儘推！！有用post!

推1土

hit and run ，限時完內成左就返屋企un un腳

講左時間拖越長對黑警越有利，對方無底線進化，又有政府資源，又日日出糧。

入後巷都要分勇唔勇武
勇武入就可以打狗
和理入就比狗打到爆缸 記者又影唔到樣

可唔可以用無人機自殺式擾亂／擊落直升機丫，唔好怪我離地。
大家千期唔好咁做

係時候諗下點樣維持

有過百個手足被人拉

乜都可以唔帶 但上前線 一定要頭盔

pushhhh

關於直升機 手足真係要正視下
事關琴日何文田土瓜灣正正係重災區之一

有巴打琴日都賽後討論過
有無人發現佢哋一出直升機就捉好多手足

要注意既係班狗閪係會直升機都狗車配合黎用
琴日就係一大班人係行人路到然後有車衝鋒出黎拉捉

實用PO必推

求討論

推！ 多謝手足！

伏伏伏伏伏

推！！

雖然之前都有人提過，但一直都無人做到
打狗殺狗真係未必手足都有心理準備去做，始終我地都唔係想傷受人。
如果d 狗無左狗車，可以減慢佢地速度，d 狗車唔係無限

琴日見到有手足可以行埋架銳武到噴個屌字都得

永遠唔會買餸的不孝子表示阿媽買買埋埋D雞蛋成日食唔晒

利申: 長期唔夠訓，靠雀巢咖啡提神

前線必定要遲過聚集時間出現，早過驅散時間離開。

呢點沒咩可能因為散水呢個詞 令人覺得走係逃避同埋負面既野

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

開花既首要係黨鐵？然後係紅黑店？

有無人檢討下

推到手足睇到

一定係鐵，重中之重，玩得好嘅話成區命脈都會斷咗，因為冇咗人流

睇緊

小隊打狗好重要 不過最重要低調
有樣野講左好多次 唔好拖時間去等班狗佈防 人數多過佢一倍真係可以進攻
班狗依家玩隱藏 咩燈都唔開同用普通車做突襲 呢樣要特別留意

武運昌隆

救人真係死穴 講咁耐都未做到全民覺醒救人

我哋係時候要改變

推：！！！！！！

幫推
同埋建議街坊手足見到勇武做野唔需要歡呼拍手，勇武都知道你地想表示支持但都想低調行事，你拍哂手引埋狗過黎就無謂啦

agger 不被捕係最大宗旨

有用po 推

Agger
依樣大家可以改善下
歡呼確實有影響
自己心入面開心算

咪再搞18區

久違嘅有用post
幫推
利申 推唔郁

要搞清楚當日你會唔會抵擋警察。
唔諗住同警察打，淨係打算爆舖同做其他嘢，揾人睇水，有警察到前就閃，咁唔需要上gear，blackbloc就得，因為佢唔會打到你。你帶裝會提高風險。
諗住擋警察嘅，full gear.

呢個鍾數出post先係真勇武
勇武時段出post得冷氣軍師同五毛

黑警都識be water

721
831

甲真係無咩用，不過頭盔有用吧，我見新聞黑警係咁瞄頭射都係因為有頭盔擋下先無事

推 好耐都冇見到策略po上熱門

用來保護, 唔好比後排 TK ....

同意

幫手推 咁落去日日死咁多唔係辦法

建議留返前排或者靠前既中排掟，後排遞野上去好過

好多人驚叫人走就畀人屌散水黨，唉

人數多, 只有大路才能快速疏散
小路會塞, 在路口的人會企晒係度

推爆佢老母臭閪

前線手足繼續加油
我地和理非會繼續掩護你地

推
除左裝備嗰part唔同意

幫手推下先 實在太耐冇見戰術po

根本就係要散水，唔係游擊變咗擊而不游，仲慘過游而不擊

推
要有新部署+極大量人數+行動要令正苦驚撚到仆街

諗住專業裝修，見狗見tg就走 其實豬嘴頭盔都唔洗
包好啲就得

沒錯，但大家不是一個team
個個都自我行頭，結果就輸

d on9 磚

打多幾下？你死撚左啦

不被捕呀大家

有用

正面post

Jeng

去TG推，連登好快會落熱門

pushhhhhhh

推。

有用post 推

唔完美
但有改善空間
和勇再進化

咁多制高點郁無人識用

💪🏻💪🏻

推唔到都推

一定要時刻諗定逃生路線
一個都不能少

推爆有用post

但其實開花仲可以做啲咩真心

高質開花討論推

大致同意，但係香港咁多街燈，直昇機又應該有夜視，其實好難避，只可以係有咁快得咁快行動
另外開花唔靠連登仲可以點吹雞？如果剩係得個別小隊(e.g.十人以內)會唔會太危險

推戰術po

行動指南

push, 係呢度貼文，狗一樣睇到架，要有變化，不要跟足，大家要醒目。

實用post

溫馨提示
直昇機有熱像儀, 夜晚都睇得好清楚嘅

啱

1

P牌推

2

有用post,大大力推

推一下，多D人研究

點解一定要著住黑衫比人捉?

1212

推俾大家睇吓

差佬無ac？ 咪玩啦

裝備唔同意
頭盔同甲真係要

連登好多mon post狗，用嚟報假料fake狗玩聲東擊西比較好，又或者和理非主線吹鷄也可用連登，但副線開花任務上連登講，等如自揭底牌，太危險

暴徒指引

好

push!

我都同意勇武應該喺大型集會以外地方進行
可惜近呢一個月都好似做唔到……

支持

有用post要推

推

畀條片大家參考下狗仔玩法

大型集會應該俾和理非作主線，作調狗離山之用，同一時間地區的開花由勇武私下快閃

唔同意唔要裝備
建議裝備貼身戴住，例如護膝之類，戴左再著衫褲遮住

頭盔最好用電單車頭盔 臨走丟草叢或者其他地方
第日再返去pick up

絕對唔同意唔保護自己
比狗打傷左可能傷成世

我們也需要進化

其實玩左幾次尖沙咀，成件事太容易被狗推測到

由尖沙咀開始做起點
一定會搞旺角至尖沙咀 彌敦道 沿路既360／中資銀行
咁容易諗到既野班狗都會諗到，自自然然容易捕到手足

be water除左要閃水之外
行動目標都要變，人唔多就快閃，閃完變身做街坊果隻
爆完一／兩間就散，唔係要成條街間間都爆齊晒先有成效

Push push!

地對空

究竟要用咩方法

push 戰術上好有用
我地係時候要連返埋行動同目標

PISH

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

好重要 推

Pish again

紅外線鏡頭下
你一有gear 基本上你係無所遁形
除非你有反紅外線既裝束

幫推。

金蟬脫殼係必須的

有用post, 推

好撚同意特別係行動時間同地點
推

Mia filo, mia amo,
la plantoj ne perfektas,
ĉar ili estas plantitaj en la baseno,
kiel la Bonŝanca trifojo.
Edelweiss,
ŝi kreskas en la montoj
kaj nature floras, ili estas multaj petaloj,
forta kaj bela.
Katherine
🌍🌎🌏🙏

推呢個

宜家真係唔太敢帶gear

講真 我驚唔戴頭盔會催淚彈爆頭入腦

主動突襲不同地區，針對非集會地區

推推推推推

有用推

認同 兵貴神速 如果打快閃嘅話 頭盔豬嘴 甲都唔使帶 爆完即走

11.2 維園

11.24留港投票

P牌靠開PO推
頭盔真係比較易俾狗捉/要棄

十分認同 推比人參考下

屌你老母死黑警

建議勇武目標為本，路都唔好塞，做完就閃，和理非散水嘅速度你哋唔洗擔心，做得和理非都有包袱，有包袱即係有D錢或者社會上都有D人脈，無武器拉咗都無事。

擁

推
如果我們現在放棄 我們死去的手足不會安息

運動持續左咁耐 到左個最難熬嘅樽頸位
希望大家不斷come up到既新又有用嘅戰術 拆解對家嘅黑招
希望做到「不被捕 不受傷」（雖然我知好難做到）

最後 提提大家唔好放棄每晚10點嘅鳩鳴 同日常口罩
兄弟爬山 各自努力

推呀推

推下

P牌仔推

再推

咩叫拉到仇恨

加油加油加油加油加油加油

推，一早就唔應該成日都大事宣揚等人諗好晒點樣部署，而家越嚟越勁，兩條街夾你，好似琴晚咁防暴喺砵蘭街衝完，畜龍靜靜雞喺西洋菜街埋伏，啲人蒲一蒲頭再衝出嚟捉人，強弱懸殊到咁根本就好難打.......

唔止直升機 某d 大廈天台都有狗睇水. 琴日旺角嘅人流分佈佢地根本暸如指掌

光復香港 時代革命
推

其實要有planning要有埋伏

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

定5分鐘，佢地架車都冇咁快

..

唯快不破

推有用post

S

我哋嘅勇 氣都需要再提升，如果見到手足比畜聾追，夠人數嘅話一定要幫手，打狗打得一隻算一隻，唔好再四散。

同埋開花嘅時候以小隊形式進行，分工需更加細緻，plan好路線。

幾年前日本公司已經出左「可摺疊既防災帽」，貴係貴d但可防狗咬